[又到八月又開季] NFL 美式足球討論區

直播link請上reddit r/nflstreams

NFL比賽重 BT link
)

今年堆rookie qb睇落唔錯

個d 點搵？係reddit r個app搵nfl stream 搵唔到有link

開波先會有game thread

今季rams打死人

有冇愛國撚啊
White

聽朝又有波睇

我唔係nfl迷 但好鍾意睇obj highlight

who dat⚜️

Lattimore

antonio brown顛d

新睇應該點開始 始終冷門d 乜球員都唔識

睇下上年d big game先
Preseason有時會幾悶下

可以youtube搵呢d highlight/fullgame 黎睇下 認下d人先
Playoff既話以下係我自己心水：
Vikings vs Saints
Steelers vs Jaguars
Jaguars vs Patriots
Superbowl LII Eagles vs Patriots
好似講太多 諗諗下簡單d睇下highlight先都得

就睇哩幾場highlight

上年pats vs Steelers > super bowl
KC first game vs pats 都好睇

Rams牌面上真係好勁

新手每年剩係睇sb
以前seahawks唔係好勁架嘛？
做咩而家頹晒ge?

TB12仲係咁撚fit

冇左beastmode
OL崩潰
人傷得多

愛迷開始擔心佢既deep ball

齋睇preseason已經覺得今年啲call會好on9
Helmet to helmet鳩吹到呢

法國Le’Veon Bell啲跑法幾似美斯

Btw, 有冇madden group?

想開tg?

新rules好on9 除非個個斬撚左個頭佢如果唔係foul硬

好耐無睇 Ravens 近況如何

仲有啲pi吹得緊左
做啲separation動左一大少少又吹

冇問題呀 反正呢度都冇乜人

啲rules 越搞越戇鳩

巴打買左madden喇？

有冇49 fans?

最記得上年俾rams地面屠殺嗰一場

Jaguars vs Patriots呢場都拍得住pats vs Steelers 不過就冇咁戲劇性

兩場埋尾幾分鐘都好刺激

今年終於出番PC

未呀 出糧買

呢度

傾madden又得nfl又得fantasy乜撚都得

Eagles fans入嚟留個名

Niners faithful

我冇得講野呀條channel

呢到有無黑豹粉？

個tg 冇得出聲

pats fan lm

pats lm

pats fan

唔識玩defense

覆唔到個tg

屌開錯Channel 唔太識用 有冇巴打幫手？

Group 已開

Pats

Panthers 咁勁，禁住pats黎砌

利申pats fans

熱身啫

留名

有冇人同我一樣成日追browns d lowlights 黎睇
睇佢點輸都好過癮

好慘
今季會唔會又0-16

今季都係贏唔到一場就執咗佢啦

輸俾佢個d隊就真係應該執柒左佢
2016 chargers

嘩屌Jax 個RB marquis Lee 應該收得山...
咁樣俾人用頭盔撞歪左個膝頭
有時真係唔怪得條新例...

我都認同因爲下身無著甲要protect offensive players無可厚非
但麻煩俾個標準清楚啲
好多helmet to helmet都亂吹對防守個方不利
始終tackle下身先最有效tackle/stop running player

比番隊San Diego 好過啦

各位觀眾，4年134M,100M+ guarantee

仲有obj

想問問ESPN個節目undisputed入面個Shannon Sharpe係咪好勁？見佢50歲都仲好大隻好結實。仲有聽佢話NFL個HOF唔同NBA個HOF咁樣，好似入選個資格好嚴格，入到嘅都係當代最佳球員咁滯，係咪真的?

咁貴, 仲有冇錢簽其他人

勁呀, tight end, 個時都keep住好多tight end紀錄, 又有三隻ring
兩個運動本質結構都唔同, 同埋入選嚴唔嚴好主觀
不過個陣講到話Randy Moss 咁勁都未必有資格入選first ballot HOF
拉到話randy moss d比賽態度同言行都有關係
所以我都唔知佢d準則係點

aaron rodgers 值呢個價既
尤其jimmy g 都講緊137.5m / 5years

唔怕，因為係續約而唔係restructure，所以個salary cap 壓力係2020-2021賽季先會有。今年同出年都會係上一份約個基本工資啫係2000萬左右。

Pats 近年pre season 都係咁上下

不過今年年尾會先俾6700萬，去到季尾會再出1300萬，啫係呢一季會實收8000萬美金，fat fat啦今次

你講完我去睇一睇
2022年cap hit 成 37m

為谷黎緊兩季去衝擊super bowl啫，到差唔多時間又會restructure架啦，包括之前拎肥約果d

nfc 難d 喎
rams 個roster 真係痴撚線

Aaron donald 135M/6yrs 成為史上身價最高嘅防守組球員。Rams嘅雙鬼拍門完成啦

Khalil mack trade 去bears

Jon Gruden

N. Foles

屌你ATL 條OL 廢到呢
Matt Ryan 比PHI 啲D-Lineman 輪姦晒咗勁多時間
雖然Matty Ice 最後一球擺到明唔爭氣overthrown 咗少少

唔只matty ice比人強姦 望到兩隻rb跑唔郁都知咩事

Eagles

今晚你地會唔會捱夜睇? 定等第二日bt返場波黎睇?

Patriot 想trade gronk?!

有冇source?

Gronk

Touch down

houston新一季第一個play就fumble

NE又倒水

唔撚係掛

andrew luck係咪又傷左

season kickoff 但係冇wifi

今日明明我都係贏波功臣
點解想trade 走我

Browns今年勁左咁多？

AR GOAT

屌你Da Bears 真係冇撚得頂
半場head 住 17:0 最後又比Rodgers 撚狗

我要一個穩陣嘅pocket，我要update個playbook，唔想再run run pass punt，我唔撚想再傷呀DLLM，好在我平時打開golf，隻左腳有鍛鍊到

每位qb既心聲

頂我放左ap係bench
成20分

Green bay個backup qb俾mack撚到傻

Kizer響browns同響green bay差唔多，不過佢應該第一次感受到咩係勝利嘅感覺

係場上個樣無哂自信, 心態有排tune

rookie year輸足咁多場， second year第一場就俾件變態佬sack，強搶個波，仲pick 6。俾你都會冇自信

原來係kizer嚟
無留意trade 同free signing仲以為上年個個hxxxxxx

仆你個街下個禮拜打Jaguats
又要準備比人哋Defense team 強姦

jeremy hill咁傷法好慘

見到某d隊d QB/ backup屎到咁
真係登kaepernick唔抵

佢搞自己品牌，代言nike已經賺到笑

hundley trade左去seahawks啦，終於唔撚洗困響個除左牛類製品同足球之外乜鳩都冇嘅小城市

有無人睇Rams?

Beast Mode lol

Rams今季可以行到幾遠呢?

Carr 3個 int
Amari Cooper + Jordy Nelson + Jared Cook 都冇用啦

新上任head coach week1全部輸哂, 0-7

我覺得今屆buffalo有機0-16

睇吓josh allen出嚟會點啦

打到咁唔會係轉一個rookie qb就解決得到

的確好大機會唔會解決到
只係續用peterman一定唔會有起色

Atlanta fans
所有sports都支持Atlanta
今年falcons係咪又廢左?

睇完game 1 無乜廢到
但redzone offense都仲係choke
夠膽死最尾三球波傳哂出界...

laveon bell到底咩事

唔撚gur 連續兩年比人franchise tag 走唔到所以holdout

aj green輕鬆3連TD

Flacco遲早bench
齋睇highlight已經兩三球wideopen都傳唔到

Green bay block punt td

kansas 21-0 pittsburg

Cam slide俾人late hit helmet to helmet

Kansas 進攻呢一兩季係好勁
係alex smith帶唔到隊更上一層樓

上年kansas開季都好掂
不過NE就應該同上季開季一樣，未訓醒

究竟Clay Matthews邊撚到犯規呢，咁就冇撚左個game winning interception

啫係上半場同樣鳩吹左一次vikings一次roughing the passer，所以下半場就吹番一次packers?

Carlson

Kareem hunt 都係差咁啲。

Passing 玩哂。

算係咁啦
Kelce hill watkins 三個夠都已經比好多隊好

發覺pats一輸就無人上嚟傾下波

咁我又真係要承認Jaguars 勁撚咗好多

連bortles都進步
我估得kansas offense有力一戰
jax防守真係好撚勁

Josh Gordon去Pats啊屌

Packers

cardinals...應該都入唔到playoff
larry fitzgerald 應該走或者退休啦...

叫佢high 少陣嘢先啦
而且Pats 更大問題係出係Defense，Bill Belichick 花盡心機搞O-Line 同D-Line 結果而家輪到LB/DB 柒下柒下

flash要成個賽季住響bill bill屋企，唔係實take野

我頂，原來Eric Decker退咗休
仲心諗點解Pat咁少WR用但又唔見佢

上季初成日屌嘅Gilmore，而家得佢叫做打得好

估唔到Pat而家嘅頭號WR已經係Hogan

留名等睇Gordon.

希望佢有得落場打

High完野再落場

就係因為aaron rodgers上年個season ending injury先搞到今年roughing the passer call吹多左
同埋好似話clay matthews抽起kirk cousins隻腳先俾flag佢
不過觀眾角度睇搞到d line rush個時好似姐手姐腳咁又無咩癮

Steeler 正式將LeVeon Bell 移出Active Roster

佢今季必須要向Steelers report 6個禮拜duty，否則Steelers 可以係下年用返差唔多人工將佢Franchise Tag

只要符合6個禮拜報到嘅要求，下年Steelers 就要用多好多Cap Room將佢Franchise Tag

預計佢week 10 先會反嚟慢慢hea 住報到

其實佢俾steelers franchise tag賺少幾多

聽人講
睇位置黎計, RB其實已經係最高
但佢覺得自己係RB+WR, 咁個價高自然唔同
參考數字 而家bell得一年約$14.5 million, 短約, 吸引力=0
odell beckham jr 五年 $95 million (19million/year) , 長約喎
個個人心目中個價唔同, 只可以講勞資分歧囉

仲未計leveon bell全聯盟最top嗰啲

Browns終於贏波

Browns終於贏

Browns贏啊
如果唔係tyrod taylor傷可能未必會贏

landry>mayfield

635日後，Browns終於可以靠自己贏到

今場係thursday night football
browns已經有一千日未係NFL sunday 贏過波

其實Browns 而家有啲睇頭，防守又唔錯，ward 同 Garrett 都曉飛咁，加上mayfield 既準成都幾好睇。

傳波又快又準

各位大佬唔好燈唔該

Bell中係咪坐成季
鐘意佢同antonio brown

兩個都有問題咁

又開波

啲黑鬼係咁

wentz狀態唔錯

Bills 17-0 vikings
淨係用左10分鐘

發生咩事

我一轉台就17-0
唔知發生左啲乜

24-0
cls

27:0 nfl都假波

mahomes繼續咁癲

Remind me of Frave.

Lions好似好多Rookie打正選

Josh Gordon今場好似冇份打

Dorsett牛油手

NE 做乜，今年收皮？

今場得三個WR用，啲CB又唔知做乜

本來輸波好失落，但係見到vikings慘敗，即刻平衡番晒

Pats咁嘅樣下星期仲要打海豚，唉準備1-3

成隊傷曬咁濟
就嚟josh mcdaniels都要打wr
今場仲要打matt patricia 捉曬你路啦

本身就係defensive coordinater
ne 防守體系可能仲熟過ne d staff

我呀媽都知Pats d LB慢
Matt Patricia更加冇可能唔知

下場一定要贏到 1-3 真係會士氣全失

2-2就同上年一樣，1-3今年可以係咁先

DB 傷左eric rowe同patrick chung
trey flowers 都傷左

Gunslinger

今年點睇Rams
好似幾勁

個roster 咁勁
最起碼要入super bowl

入唔到架話出年就會散

鍾意睇juju 多啲

Jordy Nelson 終於被activated.

好好用佢Carr 就唔使咁辛苦

唉，放走佢真係好不捨，放走Kendrick已經簽到nelson。

大菠蘿確認torn ACL，9er正式完季

個下出out of bounds就好好地
係都要諗住搏多幾yards搞到咁

轉左會打幾場又收皮
佢留翻係pats一定唔洗傷

有冇人玩yahoo nfl 經理人
Week 3 all in Viking ( defence cousin thien) 結果輸到喊出黎
不過week 4照追bills 對家

又玩完

出都無得出啦
強如aaron rodgers個時都無坐咁耐bench

乜唔係field goal唔俾hurdling
點解broncos個球又得

即係fantasy football?

Pat Fans見到Cooks喺羊仔打得咁好
再望望上埸得返三個WR可以用有冇種酸溜溜嘅感覺

Sam bradford下場俾cardinals bench

佢先係人生贏家

唉，cooks係好野黎，但上年每次man to man都打後唔好

二千萬約

仲要係新秀合同改制之前既狀元

push
有冇人知

Burkhead 同Bentley 去埋IR
不如Brady 半場退休吧啦

我估係球證真係唔記得咗rule change
以為仲可以hurdle line of scrimage

條 rules 係咁
"Running forward and leaping across the line of scrimmage in an obvious attempt to block a field goal or Try Kick, or apparent kick, unless the leaping player was in a stationary position on the line of scrimmage when the ball was snapped."

我覺得係 missed flag
但 Ref 可能覺得 block FG 嗰個球員係 stationary

之前nfl youtube仲upload片話goodbye hurdling定咩
心諗條rule一個season之後又無左
但broncos個球又唔似係喺line of scrimmage

下場5wide: gronk white hogan belichick mcdaniels
Edelman應該week 5-6出得

Ravens coach John Harbaugh spoke to the league about the Broncos player leaping on the blocked field goal and what he thought was confirmed. In other words, the officials missed the penalty.

等唔等到Edelman 出... 打完Week 5會唔會已經1-4

Jared Goff勁到

仆你個街而家啲新世代QB 真係step up 得好快
越來越多Year Pro 唔夠3 年嘅後生仔擔正

第一年見到wentz打得咁好仲以為goff會bust
Rams一換教練就嚟料
今年仲要4-0

點同呢兩年先睇波嘅人講Rams響fisher era時有幾咁廢

今年Madden 19好好玩

Pats都係準備抽新qb加養翻好傷先有力能打playoffs

Belichick tom brady一退基本上無三五七年都執唔到
Gronk edelman mccourty hightower 呢堆班底又應該係睇brady頭
跟手班role players又可能走
要等下個Tb belichick era可能你地都8-90歲

Brady走起碼gronk一定走，好快就重建翻十年
望下49人，搞到依家都未掂
有下個新era冇80都應該50歲
不過都攞左5冠，抖翻十幾二十年都正常嘅
加上belichick都老啦，走埋的話，pats主場仲有冇人買飛

我俾LB光速intercept到唔想玩，明明個直線係冇人，可以5碼外光速跑到。

聽日放假今晚有無人睇

Josh Gordon出場

睇緊

咁都holding
有啲黑

NFL 要pats 2-2，有d話題性，出stat又話可以入SB

Eric gordon first catch
拿拿聲出場差電先

唉intercept 左

今場暫時靠defence carry

對面攻得仲差，有機

TD

今日pats run game好順

0-17，搞掂

冷靜 仲有下半場

唔洗打啦0-24

R-E-L-A-X, jimmy仔終於有得Lambeau Leap

28-3 都要打

今場贏波真係tannehill送俾pats

新人留名
睇完衝鋒21 對nfl有性趣
究竟21號係咪真係傳說中嘅跑手背號

patrick mahomes好勁

23歲 有排打

你google LaDainian Tomlinson
前chargers Running Back
Eyeshield 21個靈感係由佢而黎

ATL 1-3
係咪玩完

冇睇場波，做咩輸一分
Matt Ryan 400pass都輸

Too early at this stage
仲有好多時間 fix

而家Broncos個Lindsay都成個衝鋒21咁
細細粒好鬼勁

不過呢一位係大和果款，力量速度都有

Josh gordon td

OBJ GOOGGOODJ

Obj個場
傳說中既60碼大手槍終於比我見識到 咁樣反勝真係無得講

packers射失4 field goals+ 1 extra point...整整13分

NFL 新手想請教下

Giant 有咁多好嘅rb, 但係進攻好差，係咪Eli Manning跌晒watt？

新手想問下如果一二壘有人，然後四壞球保送打者，一二壘既跑者係咪會上二三壘，形成滿壘？求指教

錯post，自隊一打

chiefs同rams仲keep住個勢頭

吊下星期pats打chief

連jax都stop唔到chiefs
好撚變態chiefs offense

wentz 今季成日俾人sack... acl 影響?
成隊eagles 都打唔番上季咁
唔會一季貨仔下..

Nfl成個生態就係咁
你今年爆出下年好大機會會俾人捉曬路
近年dak好多時同ezekiel 打pa 都俾人捉到路
所以我覺得nfl好睇在於可以睇有咩黑馬或者強隊點improve

咁點解new england可以勁咁多季

因為belichick 真係好撚勁

Mahomes 話哂第一年正選，希望下年唔好比人捉倒路。

我今個week既fantasy都唔敢出Jacksonville defense. 隨時反艇

同dak rookie year一樣

Dak 同Zeke 不嬲都唔鍾意佢地，琴晚睇佢地打Texans 睇倒流汗

係，所以當年barry bonds滿壘都照俾人敬遠保送

Dak 而家好似被人捉晒路咁

Cowboys MVP 證明係 Travis Frederick

Dak只係好彩有zeke去分擔壓力，如果唔係以佢弱化版Cam newton嘅能力，rookie year點會打得咁爽

Cam輸左sb之後都沉左一排
何況dak
仲要chiefs堆receivers個個都top
守chiefs真係好難搞

求其執53人都贏sb

Memes 都話求其wal-mart cashier 都攞sb

Drew Brees

仲以為會同一場做新碼王+500 club添

6呎qb嚟講真心好撚柒勁
但Saints真心要搞搞defense
特別係secondary

唔搞好又會好似上年咁俾viqueens偷到雞

最重要佢真係好撚準

上年啲防手好似幾好，今年唔知去左邊。

好想學睇NFL

成日睇啲highlight 但唔係好明啲規矩

玩法上其實好簡單
嗱 總之你記住好似回合制棋game咁每隊每回合有四次出技 出技扣到人十碼既血就可以繼續出直到touchdown
至於戰術排陣我都唔識喇

去睇衝鋒21先

Steelers owned Bengals again.

Chiefs, pats. Are you ready?

Chiefs反勝既劇本

倒水咁倒

97 yards kick off return

Brady rushing td

Gronk stiff arm好撚大力

NE

直接送分俾chiefs

1 play 75 yard TD

大家點睇Osweiler嘅 circle of life又再開始? 佢好似想成為新世代嘅Fitzpatrick

Brady knee曬佢射fg唔該

上年chiefs又係5-0之後堅持唔到

財技上黎講佢有機會成為下一個 Sam Bradford

（不過又冇Touchdown ）

NE 條Secondary 下半場廢撚到
已經將McCourty Twins 擺埋同一邊但係一啲默契都冇
兩球long tds 都係佢哋果邊瀨嘢

今年應該都一樣，下半季失蹤
Pats 2-2後撐到入playoff

呢球 Chiefs 醒目嘅應該唔 tackle 俾 Pats 攞7分
剩1分鐘1 TO 都叫仲有機會
Tackle 反而俾 Pats eat clock

想問下會唔會有app睇到全場game既full replay?因為諗住聽日旅行搭車個陣可以睇下

直接download full gameplay吧啦

Aaron rodgers

我班defense應該係睇完brewers先上場，屌頭三節除左兩個fumble之外集體afk

贏返自信，上一場真心中邪咁

我都係第四節先開始睇

1分0x秒 0 timeout 做到80yards drive
好變態
不過49ers自己有3個timeout 對面man coverage 又要risky deep throw + 俾rodgers 3個sideline catch又真係自己攞屎上身

兩睇
我理解點解佢地 man to man
FG 就贏
實際上Packers 只要 50-60 yard
Soft zone coverage 對住 Brady， Big Ben 同 Rodgers 呢啲級數嘅 QB 等於送 yards
一個 catch and run play 分分鐘已經夠數
而且玩開 man to man scheme 最後先轉 zone coverage scheme 都係玩火

我比較奇怪9er唔short pass 加run ball去消耗時間

Denver 呢個play靚到

arizona 肯炒人未
我唔想見到fitzgerald咁慘, 不如trade左佢啦...

come to GB plz

有冇人睇緊CFL煞科？

是但一隊playoff contender 啦
好過而家係個度浪費光陰

聽日入場睇niners 對rams

等睇巴打燈到rams first loss

各位pats fans gronk 應該傷到week8

冇gronk今晚都應該凍過水

又傷左
Gronk 你有冇邊一季係可以打足

屌你老味就係因為我太勁所以成日比防守球員hack 鳩我

點解Mike Vrabel 要咁傻仔call 2-pt play
根本進攻柒下柒下先攞到td 不如搏打和入OT 慢慢打

Touchdown 啦

Patriot defence

又放題

明明係靠防守起家但係近年越嚟越依賴進攻carry
對住啲scramble QB 真係一個spin 都夠撚你班front 7

見到都火，每次對面輕鬆行入去

Bears 最尾個play差D

Pats咁都袋翻場，first road win, 5-2

最後個play, 1 yard接波
一轉身2條友頂死
Pats 倒水defence叫做甩左死罪

Aaron Donald 4 sacks

啲人睇到屌哂鬼啦
一係sack 一係係fumble

Bears 響NFC North串鳩柒柒左咁多個禮拜，終於返返去佢應該排嘅第四

巴打你個名 到底有幾憎Bears
不過NFC North 今年真心competitive

我憎viqueens多啲

嘩屌，Dalton傳左118碼入面有110碼係AJ Green，抵俾人pick6啦

唔緊要啦
都守唔到mahomes

今年superbowl我估kansas vs rams
兩隊都好強勢

pats整返好啲個防守都可能又入既

Rams就入硬，cheifs定pats就睇AFC playoffs
不過今季pats負6又贏左次cheifs

Rams有冇機會全勝拎superbowl

牌面睇就冇問題
但實際上去到後期
心態可唔可以keep 到 點應對playoff (舊年playoff 就衰經驗輸左比falcon )

好記得個場todd gurley跑到無曬氣
上年攞完經驗今年可以試下衝
可能遲啲會有trade補強 好似上年eagles trade ajayi
Pats就算啦好似要reconstruct gilmore份約 free cap
同埋防守真係放題

Great QB at his best on any given day could beat any team.

就咁數都起碼有2支球隊可以贏
NFL 咁耐以黎得一支全勝 SB winner 並唔係無原因

呢2年都係問題在於防守放題，不過上年一樣入到Superbowl ，今年都可以一戰
入到去一戰定生死黎個劇本反cap都唔係冇可能，今場黎個hightower block都執個td
就算全勝season 衰Superbowl ，pats咪試過

Amari cooper 去 cowboys

Jerry Jones overpaid

Raiders rebuild mode

我放長雙眼睇
Gruden 其實無實績由0開始 Build up 一個 program

香港有邊間酒吧有nfl?

可能Grudne 玩fantasy 好勁呢

屌，jaguars四個secondary浦club走數俾人拉

都唔知點解Jags 一開季咁強勢但係過咗一個月就開始on9

成條 O Line 甩皮甩骨
Star RB 又傷多過打
靠 Bortles 死得啦

留名今晚睇obj

James Conner 咁嘅表現
Bell 繼續 sit out 只係幫 Steelers rollover 多啲 cap space 落下季

我屌佢老母，兩分鐘左右，差兩分，ty #88同我fumble。

we should sign kaep cuz we all know he can fucking kneel

剩兩分鐘
自己隊波有個 Top 3 QB in the game
1 Timeout
只需要入 field goal range
佢唔 kneel 走去浪費時間 return kick
就算唔 fumble 都好戇居

play call+player都有問題，佢已經唔係第一次kick return fumble。本身佢轉RB就係貪佢跑到接到Block到，點知今季佢咩都做唔到。 McCfatty又係on9，我又唔信係個球員自把自為決定唔kneel 去touch back呀

大佬，kneel完有2分15俾Relax哥呀，2分鐘內最有效率嘅QB呀

其實上半場個 Safety 都係自己攞黎
人地又 Donald 又 Suh
哪來的自信可以覺得 O Line 頂得住
俾 Rodgers scramble 就算輸咗都叫抵啲

呢個真心on9，我地有班fans（包括我）一直都叫隊波炒左個GM,DC同叫McCfatty咪撚再play calling，宜家終於做左頭兩樣，係差最尾果樣

McCarthy 邊會肯放手
基本上等於叫佢走

坦白講佢好似有啲唔識變通
成個 scheme 太倚賴 receiver 自己製造 separation
再靠 Rodgers 睇餸食飯自己 digest play breakdown
搞到吓吓 Rodgers 都好似要出盡奶力先完成到個 pass

連我地普通fans都估到佢run run pass punt，你估對面隊成班pro嘅會分析唔到?我覺得咁簡單粗暴嘅scheme根本唔洗play calling，Rodgers自己直接好似Peyton Manning咁自己黎就得啦

學peyton superbowl唔鳩理教練直接4th down conversion

Eli今年俾人sack到痴線
其實係關佢事定Giants條offensive line 太廢

O Line 太廢
佢亦唔再後生
Pocket mobility 一定無以前咁好

季初柒下柒下而家終於上到.75 勝率
（不過下個禮拜又要比RELAX 哥撚狗 ）

屌咪燈我，我俾自己隊友撚狗添啦，教練落order要touch back都鳩跑出去fumble

呢吓真係笑撚死

但講7我 Steelers 上場都唔好得好多

quoted an anonymous Packers player saying: "They took him out [the previous drive] for a play and he slammed his helmet and threw a fit. Then they told him to take a knee, and he ran it out anyway. You know what that was? That was him saying, 'I'm gonna do me.' It's a f---ing joke. I mean, what the f--- are you doing? We've got Aaron Rodgers, the best I've ever seen, and you're gonna take that risk? I mean, it's 12! All you gotta do is give him the ball, and you know what's gonna happen."

真心屌出聲，條友ig宜家有2000+留言屌鳩佢

唔洗屌啦
trade走埋啦

炒埋McCarthy唔該

Trade走haha clinton做乜鳩

覺得下季留唔到人

今季打得勁好 衝埋先啦

Dante fowler去埋rams
Rams pass rushers真係會撞撚死人

唔係覺得留唔到，係HAHA clinton-dix自己講左下季一定唔會留低。響佢完約變free agent之前拎番個4 round pick好過咩都拎唔到由佢自己走

Cardinals released Sam Bradford.

又再一次show佢財技

Sam Bradford個agent應該入hall of hame，每張contract都係賺到笑

hall of fame*

I have Sam Bradford’s career earnings through today at $127,500,000. That’s for 83 games with 103 touchdowns & 61 interceptions. His teams went 34-48-1 in those games.

仲要一場playoff都冇打過

NFL入面出咗個大盜

Gronk唔打

Saints

又捉咗次防守人數

一拳窩落andrews到

1 yard都冇touchdown

roughing the kicker

你條友唔上場都燈鳩我

哎屌，好想relax哥違約，俾違約金去簽另一隊，McCfatty D playcall 尷尬到呢。

如果Brady 退休之後你即刻過嚟頂上我或者可以考慮唔退休住

屌，你估我唔想，你同Brady講叫佢休息吓啦好嘛。

Pathers 啲火力好癲
Norv Turner 完全解放咗 Newton

屌

Since 2008 when Aaron Rodgers became full-time starter, this is 1st time Packers have been under .500 thru 8 games.

今年最大機會係咪都係Chief/ Rams

無論鍾唔鍾意 Pats 都好
It's hard to not respect him

saints都勁

Steelers雞姦Panthers

邊諗到steeler上場11秒就黎個deep throw俾JUJU 75yards TD同pick6

Steelers 對 Panthers 嘅策略幾有趣
睇吓會唔會成為其他球隊對 Panthers 嘅 blueprint
基本上係完全無視 CMC
集中 contain 同 pressure Newton

當然 Steelers 嘅 offense 都係一大因素

簽左dez bryant

無lu, training時斷左亞基里斯腱
應該可以退休, 可惜

一場未打就玩鳩saints，吹撚左成日點知就收皮

哩頭吹奏完果頭收咗皮

屌你老味我又變文員仔

你有邊一季打足咁多場架

我都想講，你邊一季打齊唒 最緊要playoff 出到已經好好

唞幾耐?

Pats一開波就倒水

間唔中先睇吓 平時冇咩留意

Brady好似上年比人係決賽擒殺完之後
好似立即收曬皮咁

佢地都仲係入硬playoff，戰績7-3，雖然水平回落但係佢地有傳奇教練，唔驚啦。放個bb做QB都贏到。

falcons防守搞咩，跑傳兩面都防唔到browns。

Cincinnati HC Marvin Lewis will be assuming the Bengals' defensive coordinator responsibilities, per source.

其實佢係咪有老闆裸照
做 NFL coach 做到政府公務員咁
佢係大學應該開堂教 NFL coach job security

Richard Sherman still has it.

其他缺 CB 嘅球隊走哂寶

giants 終於贏

唉屌。做乜鳩呀，又輸。

臨尾4th & 3都唔搏走去punt
packers 今年睇黎又無playoff

唔好講話punt，3rd&2都唔俾一個已經證明左自己有效率嘅RB去試，已經證明McCfatty回撚晒塘。一個淆底輸少當贏嘅HC浪費晒relax哥

今年應該唔會再睇波，估唔到咁快又見返黑暗時期嘅packers

咁公平啲講
Relax 哥前兩個 play 都好似變咗第二個人咁
一個夠哂時間俾佢但佢獸重 underthrew
另一個普通 screen play 佢傳咗落地下

今年睇好Saints 拿SB champ
Ram 俾人overrate 左，defense 係有啲料𣎴過其實easily schedule only
Chief 係幾好，𣎴過Mahomes太後生唔夠經驗
Charger 反而俾人underrate，𣎴過應該唔夠saints 打
利申： Pats fan, defense 一如以往地廢

Saint

係美國但唔捨得入場睇

我覺得呢個係佢驚int，一turnover就瀨野

冇relax哥，packers同我個名一樣。

基本上 McCarthy 一走
Packers 個 coach vacancy 應該係全 NFL 最搶手
Stable owner + top 3 QB = Dream job

而只要 Rodgers 今季繼續健康 Packers 又繼續贏一場輸一場 miss 埋 playoff
McCarthy 應該真係走得
考慮新 GM 加 Rodgers 年紀
應該唔會再咁有耐性

早兩年炒咪幾好囉

作為Saints fan真係比較擔心WR，入playoff之後經驗好緊要
上年常規賽防守Secondary Rookie大爆發，最後大家知咩事
今年老將嘅接球員全傷，得Michael Thomas一個，其他Smith同Meredith之類最近表現幾好，但係入playoff先跌watt就係咁先

Very interesting tweet

Cowboys vs falcons
支持falcons打狗

saints

Jaguars 浪費緊少有嘅 Superbowl window
Great D
Great Run Game
Terrible QB

Falcons搞咩

Raiders咁就冇左個狀元簽

幾錢?
而家唔睇drew brees 退休你就後悔

到最後一定會後悔唔入場睇，我儲緊錢去greenbay睇波

仆街，俾bears響到也文也武，咩new king in the north，屌

始終會入場睇但係真係有啲唔捨得，其他地方最平好似$30都有得睇但唔知點解N.O.最平都要$200
Btw 下季saints 又變返魚腩隊

rams第一個drive就TD

Aaron donald好撚勁
成條d line個個都top

兩個force fumble,好撚勁

Ram又一個Defend return TD，條D line真係好撚勁

如果想帶人入坑認識 NFL
呢場 Rams vs Chiefs 應該係最佳示範

勁刺激,咩TD方法都有

雖然係high scoring game 但連 great defense 都睇到

arron donald嗰兩個force fumble

依場刺激到

0timeout clutch time 58秒 drive
痴撚線

頭先仲想話佢燃燒晒啲TO,但痴撚線58秒drive TD,clutch到

又intercept

靠條dline

Rams條D line真係好撚勁,
但頭先咁既情況mahomes 訓落去會唔會好啲

痴撚線仲pass

痴撚線，史上第一次兩邊都過50分

依場好好睇

場波好刺激

笑死,岩岩係LA搬去KC 聽朝應該會俾同事屌

Redskins 竟然係thanksgiving前夕簽左Mark Sanchez
某幾隊真係情願淪為笑柄都唔簽 Colin Kaepernick

Thanksgiving sales is on

講真NFL 醒嘅就應該將Chiefs vs Rams 調去Thanksgiving Night Football 啦
而家冇人講

Saints啲防守突然進步左咁多

究竟點先可以offensive too many men on field

GB packers 應該無playoff lu

確定啦，NFC north拎唔到首名已經連wild card都唔會拎到。用連續兩年入唔到playoff黎慶祝100週年。well done McCfatty well done

Steelers 又派膠

上場已經好彩Big ben自己一個贖罪diving TD,今場竟然clutch time得兩碼傳個 int pass ,其實佢係唔係都已經老了

今場係成隊派膠
Blocked FG
TE Fumble to end zone
RB Fumble at Broncos 23 yard
Ben 已經算係最正常嗰個
Steelers play down to the opponent 已經唔係咩新鮮事
呢隊西波成日攞唔到 playoff bye week 就係咁
Pats 對比下真係穩好多

James Connor球fumble同前日Julio Jones嗰球一樣都睇到R晒頭點解會Fumble

咁多位巴打其實係邊到睇到LIVE架呢？
league pass?

Touchback個球完美演繹咩叫臨天光賴尿
有時好波不如好運就係咁解
Jj今季又完全唔係狀態

講真 JJ 仲係好後生
佢呢個年紀大部分都仲係大學打緊
宜家打到咁其實超哂額
只係佢同 No.1 仲有段距離
今年刷到數據好大程度因為 AB 幾乎個個 snap 都俾人 double teamed

多謝咁多位支持
一返嚟即刻touchdown

google reddit nfl stream 搵link

要贏哂再加競爭對手一齊柒先得
數字上仲有可能o既

無bell睇真係無乜心機

新睇NFL, 想知乜野web 會有多D information 同news...

nfl官網，espn

上youtube睇下undisputed 同first thing first
nfl film, nfl network

我係睇呢啲慢慢入手

formation，戰術果啲我係靠madden nfl學

簡單 formation 直接 search wiki 都得

其實d route都得，不過打機親自用會爽啲

同埋初接觸想認識 scheme 或 formation 嘅
唔好睇 Rams, Chiefs, Saints 呢啲
太複雜同 creative
睇 Packers, Giants 呢啲入手得

Cowboys 係咪傻咗
係咪唔記得咗佢地有個 RB

唔該哂咁多位師兄

睇packers giants 入手
呢句野唔知點解聽落好有骨

完全唔覺，因為packers戰術出晒名粗暴同易估，十年都唔更新一下。

karrem hunt俾KC release

出得返場先算啦
咁樣踢鳩個女人
點會有人要

監都有得坐

無落 charge
佢係衰在仲講埋大話呃 Chiefs
單嘢2月時 NFL 同 Chiefs 都有查
佢嗰時好彩酒店同警察都唔肯俾條片出黎

He will get picked up, some team needs a kicker

你估Pats會唔會執垃圾？

Kareem hunt咩事
Kc可能有暗湧

邊個可以代到hunt個RB位

NFL 放咗佢上 Exempt List
執咗都無得打

KC今季咁就玩完

GB終於炒左麥卡菲

聽日green bay會有巡遊慶祝

根本炒得遲,仲要有機會連續兩年入唔到P.O仲巡遊慶祝

唔炒佢應該會relax哥退役都入唔返playoff。成班球迷呼籲要炒佢都呼籲咗起碼3年，炒得成緊係咁巡遊慶祝啦

ATL 成班友好似等放假咁

大佬你球證直接送2個 TD 俾 Chargers
點打

阿狗贏波high得濟無睇nfl

Chargers

客勝已袋

snoop dogg屌晒鬼

大佬全世界都睇到第一球 TD offside
咁明顯都無事

最尾果球好似做到佢入為止...係咁話PIT offsite..

其實係咪？

Replay 好難睇到

Replay都好難睇到, 咁即時未仲難？

derrick henry 99 yards td

單手推開2件

Miami Miracle!!!

點解Gronk都做埋防守

仆街 防守好似食咗屎咁
自2013 年以嚟作客Miami 贏得果一次 今年Superbowl 仲要係到打

收皮啦你 ，諗住搵你防守最後幾秒，點知你跑跑下發軟蹄kick一kick就放走左Kenyan Drake

對唔住比次機會得唔得

想被賣走？

賣佢去raider啦

完全唔明白raiders做咩要贏 成隊野rebuild mode架話又唔放手去爭overall No.1 pick，唔rebuild又賣晒D人，Jon Gruden真係

Giants仲有冇機入playoff

睇返playoff picture，Giants個排位仲低過Packers

不嬲係搵佢防hail mary,
點知人地run play

我當dolphin贏左superbowl架啦

SBNATION:
Gronkowski, who was presumably in to knock down a Hail Mary, took a bad angle on the play, allowing Drake to score.
Many things went wrong for the Patriots on the play, but the most egregious mistake may have been having Gronkowski on the field at all.

咁佢專職真係唔係防守, 今日又打得咁好
不過咁輸真係好on9
ne 作客 miami 成績不嬲差
話係氣候問題, 太熱
btw 會唔會有陰毛論ne 想playoff picture 有變

陰毛論就想用dolphin推走raven，宜家因為head to head贏過一次所以可以壓住Texans排AFC第二

bear

半場兩面夾埋4個INT

rams一冇左run play就中晒伏，6次rushing得6碼。不過係人都會針住呢樣嘅

不過俾gurley休息下都好嘅，反正都playoff已入

開波前諗住對ram應該會冇咁勁fantasy仲換走左個denfense，點知個D真係咁勁

Bears d defense 好撚勁

Mack真係好勁

果時Packers GM出晒口術話同緊Raiders傾，進度良好，我地已經叫晒口號 MACK and Cheese，以為煮到埋黎食硬，點Q知個Ted Thompson一如既往唔信free agents，唔想俾咁多top 100 picks出去就turn down左。

int完又int

mack 俾人double team 都仲可以搞9個QB!
但係咪rams 個qb 渣呢？

公羊係咪唔想嬴

點解mark sanchez仲有波打

點解佢跑得咁慢做safety

Mack之前一掌就收鳩個left tackle皮，直頭係一個人sack晒tackle+QB，點防？

last seconds估緊hail mary

好似打緊mma 咁...佢好d or arron donald 好d??

means, 俾人睇住黎食？

打得太保守，60幾70碼Aaron Rodgers 都未必得
Btw, Gostkowski 廢到仆街收5M

中埋柱 Ram今日應該bye bye

sacks數黎講aaron donald多啲，同埋唔同位置難比較

我睇nfl 冇耐，但Gronkowski 唔係best te???

人地係全能到仆街，識咩呀你

Gost係個kicker Gronk先係今日腳軟嗰個TE

28度打到要吸氧氣，唔怪得Gronk 腳軟

Gostkowski 就食撚屎，2015 AFC Champ 開始柒

噢， 7左....
咁依家Gronk仲okay ga ma?

都仲好勁，Man to Man都係近乎冇守到佢

希望大家比次機會
今次嘅重點係「浪子回頭金不換」呀

加州隊作客12月嘅midwest
喺咁上下

冬天北邊冇頂嘅球場真心魔鬼球場

31號飛去LA睇Rams打49ers 希望唔好好似今日個場打到咁啦

主場應該好啲

俾過解釋黎聽下點解發軟蹄

Gronk本身大份變相好難tackle down
但叫佢1on1守人就完全兩回事

kenyan drake仲要冇變速變向，就咁斜插pylon

打到今日咁先同49ers同level 喎...會好睇刺激d
定係你想睇rams 單方面虐殺49ers?

Packer 炒左教練就即贏波

raiders 炒左GM

都幾正路
Trade走曬mack同cooper已經唔洗玩

球證真係保送seahawks入playoff

mahomes口袋移動能力同控球真係
呢個drive有兩球走得甩仲要傳到，真係好勁

Chargers咁都俾人吹holding

之前no look pass已經痴線

Travis benjamin幫chargers吊住條命

屌helmet to helmet又唔吹

個pass interference 擺明係補吹

Chargers今季2-pt Conversion Rate係75%
抵贏

今季啲ref 炒撚晒佢啦

AFC West 兩隊11 勝
快撚啲打比Ref 叫佢哋係playoff 保送我哋先

charger唔好彩上面仲有一隊chiefs，搞到11勝都要打wild card，你愛就可以9勝鳩fing fing first round bye

求下場steeler生性，拉PAT落馬去打wild card。

想問如果同成績, 對賽1:1, 點計首名?

是但啦
呢兩隊今年都會係playoff炮灰

相互戰績>分區內戰績>對陣相同對手戰績>大區戰績>勝利含金量>賽程含金量>得失分等數據

好撚煩

做咩星期六有兩場波

聖誕？

Ted Ginn Jr. for playoffs
Deep Threat Returns!

browns 仲有機會入playoff

Pat 又輸...

Jared Goff咁樣to

佢呢排狀態都幾差

甩手咁敗家

packers完季。俾kizer打最後兩場算啦

cyrus jones真係好撚廢, 明明係一個punt returner, 但連唯一一樣野都做唔好, 去到ravens都做埋d on9 野

Panthers 2pt play int

咁樣爆上去

ravens有佢同Ty，一齊punt return 派膠

到底eagles 定cowboys 會第一呢

可能redskins

入到真係奇跡
成條 O-Line 差唔多上哂 IR
Starting QB 隨時傷到退休

有少少睇唔明，係咪半場休息之後強制攻守互換？

我見第1，3 節休息 之後好似係唔洗換攻守

係，half time會從新開波，同足球一樣

真係諷刺，relex哥表現最差嘅一季就入選pro bowl

想問句, pro bowl 係咪姐係好似all start in NBA?

係，之前響夏威夷搞開

咁第二節臨尾先進攻咪好蝕

未完成4次進攻之後要開波俾對面攻

係
所以啲球隊制定戰術會有2mins offense game plan去應付時間得返兩分鐘嘅情況

第二節尾段好刺激
有機會見到60碼field goal

hail mary都會見到

仲有好多on9野
例如明明要spike但變左kneel down
咁就無左個field goal chance 拎三分

he just took a knee

josh gordon

patroits 今季玩完

聽日9:20 閃電⚡️⚡️⚡️

睇波啦喂

各位有冇官方中文版嘅規則 ，想down 黎研究下

多謝Buffalo 保送我哋入playoffs
如果有埋First Round Bye 就正

nick foles表演完
而家輪到watson

我聖主場

打jets都要打到OT，屌佢地母垃圾Defense

妖，又壓住Texans，以為終於可以拉你地去打wild card

有冇人可以講下常規賽加時同季後賽加時分別
睇完wiki都唔太明

常規: 10分鐘內冇得分就和波
季後: 除非第一個drive TD, 否則就要無限加時到有得分先完

好想佢地跟NCAA個例，俾兩邊都有一次進攻機會

咁好大穫

Super Bowl 51 分分鐘打6個鐘
秒秒鐘幾百萬美金上落

之前史上最長ncaa比賽真心正

真心,你狀態都幾唔好 怕唔怕入到playoff都走唔遠

佢慣左傷出就會掟到SB

屌你老味

你正職係IR唔係TE呀

有冇人覺得NFL分區好奇怪
Dallas 明明喺Texas都分去nfc east

你睇jets同giants，一個AFC一個NFC

知唔知 AFC 同 NFC 分別係咩？

大家忌才
成日迫害我hack 鳩我膝頭

Pass play靠minitron carry走唔遠
連啲1on1 man coverage都食唔到對面

成日覺得watson係窮人版russell wilson / cam newton
似wilson啲pocket scramble 但就一定唔係eyes on field齋run
似cam就係deep throw accuracy

Btw之前睇過有篇野話宜家好多隊守cam都係放佢long pass任佢鳩拋

2002 年 NFL realignment 其實應該分 Cowboys 去 NFC South
但 NFL realignment 嘅考慮唔係只得地理位置
更重要其實係 Rivalry
Cowboys 對 Redskins 同 Eagles 都係傳統 Rivalry
對 Giants 話題性亦高
係商業角度同 'for the best interest of football' 下
最終 Cowboys 留咗係 NFC East

When you have to go for it on fourth down from your side of the field.... while still in the first quarter ....
because you already trail by 21

好撚慘，俾bama女女女

Barkley 飛入去

First Round Bye

一無 AB 係度 JuJu 即刻現形

eagles 掂呀
underdog 萬歲

Vikings入錯貨

Steelers奇蹟入playoff?

SeaHawks

屌，吹左成季咪又係好似我地packers咁入唔到playoff S.K.O.L Still Keeping of Ls

Vikings 個 QB 唔知食懵左定點
係咁比人sack

不如互射 2 pt conversion

屌夾硬吹走browns 個td

吹走埋steelers playoff hope

作為 Steelers fan 今個 week 都認命
根本唔應該折墜到要靠 Browns
呢隊西波連 Raiders 都輸就算把啦
而且講吹走 playoff hope 對 Chargers 個場傷好多

我都係Steelers fan 自從Bell holdout之後就已經無期望過playoff 雖然Conner , Samuels, JuJu都成長好多，但隊波硬係爭啲野咁

表哥常態係咁，緊要關頭先失手

無 Bell 唔係問題
呢隊西波有無 Bell 都鍾意 play down to the level
今年真係要數的話應該係 Special Team 最敗家
食哂屎
佢地正正常常的話一早入咗 Playoff 爭緊 bye week
Danny Smith 炒得

Chris Boswell pk個下笑死人

All teams that have beaten Patriots this season out of playoffs#hehe

[quote]All teams that have beaten Patriots this season out of playoffs

有冇辦過今年成個NFL夾埋炒左幾多個總教練

計過

仲叫表哥？緊要關頭就冇撚用，緊係表妹啦

開季後炒左八個head coach 一完常規就炒4個

最成功得一隊, 竟然係browns

希望啦，拎埋就好似P mannings咁架啦

今年好fit
但chiefs rams呢兩隊好難打

有親呢啲圖都通常俾人binc用

今年playoff nfc 照計無雀仔對決
之前睇過stats話主場雀一定贏作客雀

聽日打playoff 喇

支持eagles
不過路難行
就算過到bears 都好難過saints
會唔會一路underdog....

in napolen dynamite we trust

deshaun watson 經過呢場應該知自己咩問題啦呱
d 10-20 yards pass咁唔準, 仲慘過cam newton
同埋Texans條Oline同RB block真係得啖笑, 唔講以為睇緊前一兩年seahawks

有冇人睇SEA vs DAL?
SEA first quarter 3 punt no first down

Andrew Luck 加 Colts 條 O Line 真係可以無解
黎緊對 Chiefs 好睇邊隊 defense 發夢

等睇澳洲新仔dickson
drop kick field goal

diu cowboys

屌你乜撚野onside kick嚟
Kick撚到成20-30yards

cowboys 都羸啦
咁都唔羸冇野講

又高又易接

有冇巴打解釋下點解頭先cowboys攻緊淨返幾十秒會直接完場

係因為cowboys會dump到完場？

連onside kick都唔識踢，可以waive了

Seahawks 冇晒timeout,每一個down可以浪費30秒，即係冇機會攻守轉換

其實cowboys進攻算唔算單調

澳洲仔唔係punter嚟咩? punter都要識on side kick? 利申新手學睇

有冇LINK

可以睇下colts pat mcafee
punter呢個位俾佢玩到出神入化

Reddit nflstream 幫到你

我覺得算

Zeke 夠做

靠play action姐
zeke出唔到dak即刻現形

最近開始睇番，原來now 635台有播
saints
舊登叫reggie bush

AB 睇黎都係走
Rooney 打俾佢都唔聽
希望攞返2個 1st round picks 就得

On9?
18M 一年人工
30歲
Undersized
值2個1st rounder??

連續4年 first team All Pro
今季場場俾人 double team 都100 reception, 1300 ytd, 15 TD
呢個數字仲要係唔計佢玩嘢最後一場無打
我都幾有信心起碼1個 1st round pick 走唔甩

即管睇下到時 trade 到咩返黎

應該走硬啦...Steelers而家有JuJu
Ab想走都唔會刻意留佢

冇AB, Juju點會成日wide open呢。佢走左就現真身架啦

Amari Cooper 新秀合約咁低人工都係值一個First round pick, Cowgirl 仲要係咁俾人笑佢俾多咗

因為NFL係Hard Cap, 除咗Edge Rusher/QB 根本唔會有人值2個first round pick (巔峰Randy Moss/Calvin Johnson可能值，但呢兩個Red Zone offense efficiency完全係怪物級別, 同埋都要睇埋人工)，AB仲要係至少18M一年，Dead Cap 21M（即係至少要留佢兩年)，30歲Undersized WR? 3rd rounder 係fair value, second rounder 已經係premium

AB咁都值兩個first round pick, 咁Thielen咁低人工 咪3個first round pick

好快知
你個 benchmark 問題係只攞 Brown 嘅缺點黎比較 Cooper 個 deal
而無視 Brown 係高過 Cooper 唔只一個 level
佢係最近幾季公認 top 3 WR
要比都搵 OBJ/ Julio Jones 比啦
我都知 NFL hard cap 呀
咁咪睇吓有無有 cap space 嘅球隊願意俾
都係 Demand & Supply 啫
想補強 WR 除咗 draft 可以 FA 簽 Golden Tate 㗎

One more reference: Randy Moss (28 yr old) MIN <> OAK

1 first rounder
1 young LB drafted in first round (but not a pro bowl/all pro caliber)
1 7th rounder

當total package 係2個first rounder
當年Randy Moss 人工8M一年，salary cap 90M 到，即係9%到

今時今日，AB人工18M一年，CAP俾到盡200M, 即係9%到

除非你覺得AB有史上第二WR 嘅實力，否則點睇都唔值2 first rounder

最重要係first rounder 有5th year option, 如果簽隻好DE/OLB, 第五年相當於用9M就有18M嘅效果，個leverage 太吸引

你有無睇埋 Moss 當年走時嗰季打成點？
你睇返 AB 嘅成績
話佢係史上第二係 arguable but not unreasonable

Btw 我係話希望2個 first round picks
我係覺得 baseline 係1個 1st rounder
你覺得係一個 3rd rounder
好快知結果

AB 有史上第二?
老老實實，今日AB即刻退休都未必係first Ballot Hall of Fame 啦
講榮譽咪同Terrell Owens/Marvin Harrison/Cris Carter差唔多

FYI 2000年之後得Jerry Rice同Randy Moss 係first Ballot Hall of Fame WR

老老實實
其實你有無比較過佢地嘅 stats ==

Til age 30 season:

Randy Moss
3 First Team All-Pro
Season average: 77.4 rec, 1219.3 ytds, 12.4 TD

Antonio Brown
4 First Team All-Pro
Season average: 102.6 rec, 1380 ytds, 9.3 TD

Marvin Harrison
2 First Team All-Pro
Season average: 95 rec, 1257.1 ytds, 10.4 TD

Terrell Owens
3 First Team All-Pro
Season average: 74 rec, 1071.5 ytds, 10.1 TD

Chris Carter
1 First Team All-Pro
Season average: 70.8 rec, 890 ytds, 8 TD

太長費事再 quote
上面有個 typo
應該係 Cris Carter 而唔係 Chris Carter

我 season average 無計 Carter 同 AB 第一季
一個得 5 rec 一個得 16 rec
兩人全季出9場無 game start
計埋反而失真

John Harbaugh 係咪唔記得 Joe Flacco 存在

clutch time中柱都算係一個壯舉

bear down by 1

Eagle 個timeout叫得好呀

underdog forever

Bears 幫 eagles 打入playoff 轉個頭俾eagles淘汰

Bears fans on suicide watch

唔叫就入左 叫完成功打斷左個節奏
真係叫得好好
不過中柱都係要笑

Blair Walsh 事件重演

睇Cody Parkey 射之前都淆哂底咁...仲要俾個timeout..窒一窒...
唔知之後佢個心理陰影有幾大...

Lamar jackson個種廢真係形容唔到

佢地仲諗住放走joe flacco

Flacco常規賽跌watt跌得太勁，除排佢減薪 ，Rookie contract既QB太值錢，拎啲錢投資落offensive line係而家大趨勢

初初諗住佢唔傳得都跑得 點知波都未攞得穩

我包裝工從來都唔跟潮流！投資oline？諗下好啦

望下colts開季1-5變到入playoff就知oline對傳統qb幾緊要
Lamar jackson本身已經無pass game
今場直程雙手俾人斬左
俾5個obj佢都無用

我隊宜家先叫有個first team pro 嘅LT，另外個bulaga冇一季可以打得晒成個常規賽

Packers 嘅 LT 係 first team All-Pro
Bulaga 都係 first round pick
PFF grade 佢地嘅 tackle pass blocking 係今季最佳
今季對 Rodgers 嘅 protection 其實好好
不過唔鍾意投資 interior lineman 的確係事實
亦直接影響到佢地嘅 running game

PFF O-Line Ranking

1) Steelers
2) Browns
3) Colts
4) Patriots
5) Eagles
6) Rams
7) Packers
8) Saints
9) Titans
10) Ravens

下季可以留意一下 Rosen
Rookie QB, pocket passer
但完全無 pocket 俾佢 pass
Cards 肯 upgrade O-Line 佢隨時變身

Ravens O-Line 其實唔差
今場其實係俾 Chargers explore 到佢地 running game 嘅弱點
佢地 LG 鍾意 pulling to right
Chargers 好多時搵兩個 safety 當 linebacker 咁用
勝在夠快
未 develop 得切個 play 時已經直接 shoot the gap
另外 Ingram 同 Bosa 兩個為咗 shut down running game 唔 lineup at the edge
直接係中間 contain/ collapse pocket
Lamer Jackson 稍為識得傳嘅呢招就用唔到

慘在bulaga玻璃做嘅呢，不過relax哥都有責任，下下心雄想長傳達陣，拖長持球時間。

呢個又去返之討論過嘅問題
Packers offensive scheme 太依賴 skill player 去自己製造 separation
另一方面 Rodgers too good to give up play
咁樣咩 O-Line 都死

larry 仲有無時間去等佢成長

佢同P2都應該拎返次SB啦

睇返chargers vs ravens 精華
點解2邊可以去到第4節先有touchdown

1) Ravens defense is great
2) Chargers shut down Ravens running game and Ravens had no passing game
3) 因為以上兩點，Chargers 領先之後 play call 極之保守，因為最怕反而係 Ravens defense 製造到 turnover
4) 領先到 3 score game 後 Chargers 先轉 preventive defense kill time 為主

有冇今朝college football final stream?

Reddit

Tua 已經2個pick.

Tigers 個勢好勁.

尋晚有睇NOW 重播.. 點解果個lamar 傳極都傳唔到波但又唔換flacco?
想問個白痴問題, 俾人換走左可唔可以換返入場？

Alabama 要g 了

可以換番入場，不過美足好講戰術，果日定左用一個QB,啲scheme都跟果個QB,除非打得極差，否則好少換QB

有新head coach嚕

屌 Drake curse

成日諗咁q多個戰術d球員點記

戰術都記唔掂點值得搵咁多錢
後備, pratice squad 大把人等住你落馬就自己上

所以有啲qb手碗有啲所謂嘅貓字

最典型就係TB12

其實外人聽佢地啲qb call play係聽到r曬頭
Nfl個啲由細打波打到大記play好輕鬆
Qb係line of scrimmage switch play先正
Peyton manning 成日廢up扮switch play
Tb12就老閪都叫alabama

cam newton宜家記得晒未

Peyton Manning 'Omaha'
Big Ben 'Dilly Dilly'

Peyton 退休後講過其實每個 week Omaha 嘅 play 都未必一樣
除咗 change play 之外亦都係用黎 time snap

亦可以用黎做 dummy

淨係記runplay
唔洗記passplay

買佢今年贏SB

記得都唔係好多隊wild card拎到sb?

17年果時都仲係得6隊咁拎SB

我係eagles fans入到playoff當執到

有無好似我咁既老廢，由LT21 同drew brees年代已經睇chargers，再到rivers 同gates 合作超過10年就快退休都未攞過SB，今年好想佢地贏。不過我知機會好微

我由 Tommy Maddux 年代開始睇 Steelers
應該同你差唔多

Chargers 只要過到 Pats 呢關其實機會唔細

我小朋友時第一場睇就係03年brett favre,小學生乜鳩都唔識，但係睇到佢好似點傳都有，好易touch down咁 。

強烈支持河伯收鳩TB皮，今年佢留左力唔扑野生仔架

哎屌，原來係因為個肚已經有一件等生

Maddux 退休前拎到一次SB算係咁，仲有大BEN接班。
Pats 大賽經驗太好，有難先贏得到

佢既West coast offense 真係好勁

今年個post 好似冇上年咁多人討論

未到sb姐
一到sb成班人湧入嚟問東問西趁熱鬧

mvp 好大機會 brees?mahomes 都唔細

Cardinals fan
唉 幾時先重返playoff

大家覺得 Nick Foles Or Carson Wentz? 應唔應該trade 走其中一個？

有傳聞話想draft kyler murray, trade 走rosen 喎

一人打半季未得

Kyler Murray 最尾打棒球定美足都未知

只可以講而家隊老鷹啲人腳配置係nick foles比較適合啲
但個人能力比我都係覺得 Wentz>Foles

咪搞啦！Rosen 唔錯呀
反而db 除左Baker,我想重組 trade pp21都唔介意！
OL WR MLB DB 好多洞要補.近年draft 既reddick bucannon改造又唔算成功

今年5個rookie qb大家睇好邊個
Rosen
Allen
Jackson
Darnold
Mayfield

是咪mayfield 最好？

Lemar算鳩數啦
一個無pass嘅cam newton
Cam newton仲要本身無pass

Mayfield darnold啦

Rosen係隊rebuild隊暫時討論唔到

darnold啦，始終browns大執過進攻

Mayfield > Darnold > Allen > Lamar

Allen 嘅 passing accuracy 係個大問題
係大學低過 60% 去到 NFL 通常都無好結果

Rosen 唔識評
O-Line 太差佢連傳都無乜時間
好難睇到啲咩

今日colts 條ol 咁易穿既？ 定KC defense 勁左？

食錯藥
個球PI 明顯到咁都唔吹 由頭到尾無望波

Luck got no luck this time。

Mack受制於廢OL
Hilton被人Mark到實
一人球隊係有極限

Cris Collinsworth好柒煩。

住sd十年chargers fans
改左名，有冇人記得我
以前叫陳廷佳，買左好多chargers 商品果條on9

12月去左主場睇波打貓仔

聽日又可以出去同班fans睇波了

最後果下真係有撞kicker???冇啦啦俾人罰...
btw, mahomes 好柒勁下

全城等睇cowboys 仆街

頭先俾人跑穿，俾人屌得好甘wor

troy aikman 個樣似場場都hi完野先去做節目

Colts

Rams一場有兩個100 yards rb

我有齊rams同cowgirl嘅帽，邊隊贏都可以戴出街威威

你唔係greenbay 咩

Greenbay姐係戴綠帽

我響tony romo退役時買左頂帽同佢件 Alternate Game Jersey，Rams嗰頂係fisher時代見到佢係特別版又做緊大特價就買

Cowboys 幾耐無入 conference championship

屌你 有啲特別款係灰+黃做主色架

1）Luck 今日自己都打得好差
2）今年嘅 Colts 唔係1人球隊

Andrew Luck 今場嘅 throw 好似完全無 zip
最好係因為天氣問題
唔係嘅 Colts 大鑊

Seahawks 就真係大大頂綠帽

有錢人

一年一件咋

<你行你來踢>

在上周的國聯外卡賽，熊隊踢球手在最後一次射門，因為老鷹防守球員的指尖防守，而錯失了43碼的射門。

儘管這球不應該算在他的頭上，但仍有許多芝加哥熊球迷感到不爽。許多球迷更是表示”只有43碼，只要踢的夠準，就算稍微被撥到一下，應該也要能夠進球。“

這時候芝加哥當地啤酒品牌Goose Island的老闆表示憤怒了，他們官方發起了一則活動，他們將在他們芝加哥的釀酒廠建立一道球門，你只要能夠在43碼踢進，你就能喝他們的啤酒一整年喝到爽，歡迎各位酸民來嘗試。

結果

笑撚死

最後有冇人成功

首先你要有一個女朋友
forever alone毒撚表示未驚過

事實上43 yards 的確係好撚遠唔易踢
果球仲要係比Eagles 防守球員hi 到下就更加唔洗講
如果唔係人哋守嚟做乜
Kicker 都係人 落到場入唔入唔係淨係Kicker 一個人嘅事

你成隊進攻依賴個kicker要反省嘅應該係成隊o team
又唔諗下佢成場入左幾多球咬住分數

兩邊對攻垃圾防守

1節就合共3個td

Chargers zone coverage 加 Pats O Line protection = Brady 予取予攜

一講完就td
Pats 啲overload zone coverage嘅play好正

咁嘅Zone coverage 係playoffs打Brady真係難

近年基本上要贏 Pats 個 template 基本上得一個
Great man coverage 俾時間 DL collapse pocket

根本送分
放Brady 玩短傳？

KC Chris Jones + Dee Ford + Justin Houston 尋日屌打Colts O Line

有無人見到有人舉28-3 紙板

Chiefs 個 D 好飄忽
到時唔知邊一種 D show up

打pats 用zone = 自殺

係咪可以瞓得

講波佬都話係時後要轉man to man啦

....

Chargers唔掂lu
成個rhythm係pats到
好難搞

個punt幫左pats

半場 7-35

LA first down 5
Pats touch down 5
係咪訓得

好眼訓
如果下半場keep住係咁就去瞓教

pat 好堅.....

7：38
瞓得了

Chargers 條defense 今日好似食錯藥， 同colts 條OL一樣咁

老老實實Patriots 今場啲防守又係抄鳩Ravens 上場打Charger，不過進攻好Ravens 好撚多

上場Colts 防守Chiefs又ok... 不過Andrew Luck 進攻柒，又唔撚用Mack

Atlanta13：0

Saints輸緊14-7

q3 個play.....唔入都打到入...罰幾多都手convert 到....brees 勁wor

想saints贏 但係見到alshon jeffrey都覺得sad

佢係咪甩手，fumble?

天氣越寒冷 我愛越強大

wide open reception但係跣手接唔實，個波喺兩隻手中間穿過

見佢之後個樣慘到.....
不過saints堅勁....
想睇saints vs Pats....
brees vs brady!!!

rams同chiefs都唔易過

淨返呢4隊 我SB都係想睇brees vs brady呢啲真係唔知仲有幾多年睇

好驚brady突然宣布退休

睇佢尋晚仲okay ya...
反而Gronkowski ...真係驚佢retired...

尋日雖然得25 yards rush, 但睇到gronkowshi 仲係好勁...

如果真有six rings嘅話,退都唔奇,six rings真係名符其實The Greatest of All Time

eagles 如果過埋 saints 就掂。。好大機final..到時patriots 有排驚
不過無如果。。唉

Pats 首先要驚 Chiefs 先

好想saints拎SB啊

留名final 係chiefs vs saints
利申 chiefs fans

Mahomes 好堅

Wild card teams全部輸曬

之前傳trade gronk麻
佢咪話一係retired一係繼續接tb傳波
不過都係因爲佢跌watt跌得太勁

michael thomas 應該係今年最佳WR

成身都傷哂斷哂，算係咁啦⋯⋯我覺得
雖然我都係睇hightlight, report 所講concluded 出黎既

佢今日都做好多blocking

乜野係zone coverage?

區域聯防
即係每一個人睇一個地區
相反就係man to man, 人盯人, 有時兩個盯一個

今年superbowl 香港時間究竟係2月3早上定係2月4早上

香港時間係4/2年30晚 朝早

thx 攞定假

Kyle murray 參加nfl選秀

Pats入到先攞

想問下 superbowl 係點分邊兩隊打

同歐聯差唔多
AFC NFC分兩邊
排名低要打附加賽 wild card
之後八強 四強 super bowl

Thanks 新入坑

AFC champ vs NFC champ

Thanks

Clemson 去White House Visit 侵侵招待佢哋食快餐
政府再係咁停擺會唔會連Superbowl Champ 個White House Visit 都淨係食老麥

想問吓咩叫underdog？
點解pats係嘅？

另想問pats嗰場香港時間係幾時？

朝早7:40

underdog=被睇低一線/黑馬

Pats 今年戰績冇咁好（11-5）所以先叫不被睇好
但我覺得連續8年入AFC Conference Championship 真係離譜咗啲

星期一？

原來係咁thx

Yes

Facebook 見到

Chiefs

Rams GG

Pats also

唔驚 四隊齊晒

跟次序由上而下咁curse

有冇人知邊間餐廳有得睇SB live

New England against all
Michigan撐係咪因爲Brady 係Michigan出身？

saints!!!

Rams offense完全溝通唔到

宇宙羊搞咩

嘈到仆街，作客係咁

咁撚明顯pass interference都唔判

有運呀依下

Rams 今日黑到

一腳射入左SB

一球PI

點都解釋唔到個球無flag, 除左黑哨
cb無望波, early contact, helmet to helmet, defenseless player hit
四樣中哂, 是但中一樣都應該有flag

勁撚嬲 你老母垃圾羊

Rams

Worst no call this season

Rams 咁樣贏 SB 都只會俾人覺得係黑返黎

諗住今年SB Brady VS Brees而家唔會再有機會

咁都冇call

睇黎要brady 教訓下rams

今年Pats 入到SB 應該都係會比Rams 屌打

想睇Patrick Mahomes多啲

請問pat嘅eldmen 11都幾勁，點解啲明星賽啊獎項啊會一次都冇佢？
有年佢仲救咗pats打加時。

我每年都會睇吓nfl，唔係場場追，啱啱喺維基睇到。

一開始就8分鐘touchdown

屌你老母黑鳩左brees個SB 機會。

Kc真係好勁 ？防守廢到

pats勁易推進

就嚟第二個

Tom

oh畀人截咗

竟然interception

kc進攻都唔係好勁咋喎

保護得咁差嘅條線

pats正路應該贏

又拎返球權

4th and 1都唔搏埋 andy reid 20年都無進步過

預左架啦

啱啱係咩戰術？
我見勁快換走啲人

搏chiefs防守偷步

半場Chiefs一分都拎唔到

除左球int pats上半場完全係lead住黎打 冇乜壓力

Pats打playoff真係贏穩定, 唔會騰哂雞

第二節有一下@ ne36
踢fg 都係53碼 咁都唔博下

Mahomes

咁快已經追到一個td

好驚，得3分領先

應該brady自己衝

成個人扯落黎

應該Field goal 穩陣d，依家

KC

其實有無掂到

左手手指尾好似掂到

仲review緊

仆街fumble

NE 下半場

真係睇死人

竟然推翻原判

慢鏡其實都睇唔到

唔熟規則
點解edelman hi到接唔到都仲係NE ball

仆街int，Pats做緊乜

Int!!!!

結果都係chiefs ball

呢種情況個ref都唔夠膽亂判

訓醒未呀pats下半場

判左佢掂唔到

咁嘅愛國者入到sb都輸硬

Rams心諗隻sb已經捧左一半

狂賀 超前

如果pats今晚輸波edelman最大罪

由其是LA vs NO啲Refs啱啱搞完事，呢場仲唔穩陣咁判

又int？係咪唔洗睇啦

到黑哨了

應該係completed pass啦

CH15呢下係completed pass

Hogan

似incompleted

根本聯盟就係想造一場新世代對決+新王登基。

Call stands

Gronk呢球

宇宙羊睇住黎食啦依家

打pats的話,Gurley應該跑死pats啲LB

又4th and inches

今次要TB12自己sneak啦

睇Cooks今年倒轉槍頭都好睇，勁過係pats個事

好撚驚

Touchdown

Td

快到

上年喺pats瘋狂牛油手

上年cooks一比人man to man食住就會牛油手

今年喺Rams好似俾人打通任督二眽咁

JC jackson 狂foul

又落後返 不過brady有成2分鐘

真係好睇

KC唔識game management

2mins 3to Tb夠哂做啦

Blii掉野

擲板

話時話個post就黎1001

又黎最後2分鐘劇本？

Always

上年sb衰fumble，今年生性啦唔該

now播賣廣告成日都賣得太長

麻煩搵巴打開Post

好撚彩

拑爆平安鐘

TB 生生性性呀

咁都有

Gronk單對單真係仲好勁

睇到好緊張

屌！犯規做乜鳩呀屌你老母

咁樣輸個offside 好on9